應唔應該搵返我個好朋友？

中學時期因爲某d原因（咩原因唔講，好易自爆 ）同一個好好既朋友疏遠左，最近突然好掛住佢，好想同返佢做好朋友，但見佢ig都好似生活得好開心，有屋企人、男朋友、best fd，究竟我仲應唔應該搵佢拾回舊好？

認真post，疏遠既原因其實好無聊，但中學果陣緊係覺得好大件事，但咩事真係唔可以講

好評：搵返佢啦，人生唔應該有遺憾，食檸檬都起碼你試過
負評：放過人啦

同樣經歷 最後搵番 依家fd到卜街

但我講緊已經係差唔多七至八年無私下聯絡
一年只係會一大班人聚會見兩、三次
你個朋友無新既best fd？
唔係話我識唔到新朋友，只不過我新識既人都再搵唔返果陣同佢一齊做fd果種既感覺⋯

btw，卜你老母

果陣我同佢都一兩年冇接觸 係完全冇 其實你搵番佢重新做番朋友真係冇咩野 慢慢由普通朋友再熟番 但如果太刻意可能會有反效果 可能順其自然會好啲

係你主動搵返你個fd？

你可以嘗試
但係要明白過左咁耐大家個心態都唔同左
人地未必會想同你做返朋友
所以唔好諗住一定會做得返好朋友

係

我就係咁樣覺得，先唔敢去試

你唔試將來咪後悔
你搵左就算佢唔理你 對你都唔會有咩影響

係我就唔會刻意

呢句真

屌心地有仔都仲搞人
死狗公仆街死唔屌你老母
唔好話見人大左又靚 樓主又柒窮無女想搵番人

屌好心人地有仔都仲搞人
死狗公仆街死唔屌你老母
唔好話見人大左又靚 樓主又柒窮無女想搵番人

我係絲，我朋友都係絲⋯

我唔係sheshe sorry

我都有幾個相同經歷，男同女好朋友分別都有

女好朋友係初中識同你描述個case 幾乎一模一樣，我係俾人背後中傷佢嬲左疏遠左我，最後佢知道其實有人中傷我+誤會左我，但係大家已經有心結冇辦法好似以前咁friend，最後佢反而同中傷我嗰個人frd 左keep到e+，我就畢業之後都無再聯絡過

完全就係“最佳損友”
命運決定了以後再沒法聚頭，就無謂強求

但呢刻你想同佢發展到邊個位？

緊係搵啦，我都有呢個心結，所以今年年頭決定搵返幾個中學好fd既朋友

結果，全部都係同我一樣想搵返對方 跟住講返大家呢幾年既感受，回憶返中學果時既好朋友之間既sweet野，果種純真感覺返晒黎 宜家會成日約出黎，補返呢幾年無聯絡既損失

如果佢心中有你，點都會so返你架
如果唔so你就算啦 呢d野無得強求

一樣情況 有次係街撞到都扮唔識

會唔會後悔先
會就上啦
唔好令自己後悔

有心結真係無辦法⋯

好似以前咁fd就一定無可能架喇，各自都要返工，但起碼我想同佢keep返聯絡先

但你地之前係因為某d原因而疏遠定純粹無keep先？